好想畀黑警掟落樓

自己唔敢跳 幫幫手

推呢個

即刻去佢地門口柯督屎先講啦

你咁大隻
黑警幾fit 都攞唔起你